點解大愛撚只俾外人笑香港，但我地笑番人地又唔俾

佢地做開奴隸？

快感
眾人皆醉我獨醒

本身大愛左膠就係偏向被虐型
台灣人衝, 就讚台灣人
香港人衝, 就屌到香港人反肚

唔好話香港, 係全球既左膠都係咁
有時覺得佢地似邪教信徒
今日可以用愛穿透坦克
幾年後可能係用愛穿透核彈
唔撚係被虐狂係咩呀?

大愛撚出嚟解釋啦屌你老母

佢地覺得俾人屌開係應份，但唔好意思我唔係，點解人地可以隨便屌我地而我地唔可以佢出反抗？